# genshin_role_info

真寻机器人的原神角色面板插件

展示橱窗中角色的面板和伤害数据(与原神角色卡插件部分命令有冲突，建议只安装一个)

## 使用

- XX面板 (例:甘雨面板、甘雨面板@CRAZYShimakaze、甘雨面板104442596)
- 更新/刷新原神面板 (uid)
- XX(羽花沙杯头)推荐
- 我的原神角色
- 他的原神角色@CRAZYShimakaze
- 最强XX (例:最强甘雨)
- 最菜XX
- 圣遗物榜单
- 群圣遗物榜单
- 重置最强XX (仅超级用户可用)
- 检查原神面板更新 (仅超级用户可用)

## 效果图

<img src="https://raw.githubusercontent.com/CRAZYShimakaze/CRAZYShimakaze.github.io/main/genshin/sample.jpg" height="700px"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/CRAZYShimakaze/CRAZYShimakaze.github.io/main/genshin/sample2.jpg" height="700px"/>

## 致谢

* [LittlePaimon](https://github.com/CMHopeSunshine/LittlePaimon)的基本框架
* [Miao-Plugin](https://github.com/yoimiya-kokomi/miao-plugin)的评分规则
* [Enka](https://enka.network/)的玩家数据
* [NoneBot Plugin GsPanel](https://github.com/monsterxcn/nonebot-plugin-gspanel)的评分计算

## 更新

**2023/8/17**[v3.1]

1. 适配4.0

**2023/6/24**[v3.0]

1. 调整相关指令
2. UID绑定与真寻解耦
3. 角色信息展示命座和武器精炼
4. 支持特定圣遗物适配角色

**2023/5/25**[v2.9]

1. 支持特定位置圣遗物推荐
2. 适配3.7

**2023/5/4**[v2.8]

1. 支持白术和卡维
2. 精简指令

**2023/4/21**[v2.7]

1. 更新面板的结果改为图片输出

**2023/4/14**[v2.6]

1. 更新适配3.6

**2023/3/22**[v2.5]

1. 更新适配米卡

**2023/3/2**[v2.4]

1. 更新适配迪希雅

**2023/2/8**[v2.3]

1. 修复圣遗物榜单中包含相同圣遗物的问题
2. 完善艾尔海森圣遗物权重

**2023/1/19**[v2.3]

1. 适配艾尔海森、瑶瑶

**2023/1/11**[v2.2]

1. 新增圣遗物榜单和群圣遗物榜单功能
2. 数据目录迁移至真寻data目录下(原有数据可手动拷贝至该目录下)
3. 增加自动检测更新开关,可在config里配置

**2022/12/29**[v2.1]

1. 新增圣遗物强化次数标记
2. 对齐妮露圣遗物权重
3. 查询非绑定角色不再计入群最强PK

**2022/12/7**[v2.0]

1. 适配流浪者、珐露珊

**2022/11/19**[v1.9]

1. 适配莱依拉

**2022/11/2**[v1.8]

1. 适配纳西妲

**2022/10/29**[v1.7]

1. 新增多种配置的评分规则

**2022/10/14**[v1.6]

1. 适配妮露
2. 修复草主bug

**2022/9/29**[v1.5]

1. 适配3.1

**2022/9/22**[v1.4]

1. 优化评分标准

**2022/9/18**[v1.3]

1. 激化反应适配
2. 新增群最强XX功能

**2022/9/10**[v1.2]

1. 适配多莉

**2022/9/3**[v1.1]

1. 部分代码重构

**2022/8/31**[v1.0]

1. 修复钟离伤害计算异常的问题

**2022/8/31**[v0.9]

1. 修复草主无法获取信息的问题

**2022/8/26**[v0.8]

1. 修复新接口无法获取图片问题

**2022/8/25**[v0.7]

1. 支持3.0角色查询
2. 优化检查更新逻辑
3. 优化检测服务器维护逻辑
4. 删除冗余文件

**2022/8/23**[v0.6]

1. 修复莫娜技能等级显示问题
2. 修复无法关闭/开启插件的问题
3. 修复缓存数据再次更新出现异常的问题
4. 减少更新提示频次(重启检查/每日下午3点检查)

**2022/8/21**[v0.5]

1. 修复更新面板时数据覆盖出错的问题
2. 修复苍古伤害计算出错问题

**2022/8/20**[v0.4]

1. 开放国际服查询
2. 修复面板更新时间显示错误的问题

**2022/8/20**[v0.3]

1. 增加定时检测更新
2. 增加角色数据缓存功能

**2022/8/19**[v0.2]

1. 统一立绘尺寸

**2022/8/18**[v0.1]

1. 初版

